"use strict";(self.webpackChunkchiikawa_520_game=self.webpackChunkchiikawa_520_game||[]).push([[333],{333:n=>{n.exports=JSON.parse('[{"question":"Chiikawa\u5728\u65e5\u8bed\u4e2d\u7684\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u5c0f\u800c\u53ef\u7231\u7684\u4e1c\u897f","\u5feb\u4e50\u7684\u5c0f\u52a8\u7269","\u6cbb\u6108\u7684\u6f2b\u753b","\u65e0\u6027\u522b\u751f\u7269"],"answer":"A","explanation":"chiikawa\u7531\u65e5\u8bed\'chii\'(\u5c0f\u5c0f\u7684)\u548c\'kawa\'(\u53ef\u7231)\u7ec4\u5408\u800c\u6210\uff0c\u610f\u4e3a\'\u53c8\u5c0f\u53c8\u53ef\u7231\u7684\u4e1c\u897f\'[1,4](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01\uff1f","options":["\u85e4\u672c\u6811","NAGANO","\u543e\u5ce0\u547c\u4e16\u6674","\u8352\u5ddd\u5f18"],"answer":"B","explanation":"\u7531\u65e5\u672c\u6f2b\u753b\u5bb6NAGANO\uff08\u30ca\u30ac\u30ce\uff09\u521b\u4f5c[1,2,5](@ref)"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e3b\u89d2\u56e2\u6210\u5458\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u5c0f\u516b","\u4e4c\u8428\u5947","\u83ab\u83ab\u5496"],"answer":"D","explanation":"\u4e3b\u89d2\u56e2\u4e3a\u5409\u4f0a\u3001\u5c0f\u516b\u3001\u4e4c\u8428\u5947\u4e09\u5c0f\u53ea\uff0c\u83ab\u83ab\u5496\u662f\u98de\u9f20\u53cd\u6d3e[2,3](@ref)"},{"question":"\u5409\u4f0a\u7684\u7269\u79cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u5154\u5b50","\u4ed3\u9f20","\u732b","\u6d77\u736d"],"answer":"B","explanation":"\u5409\u4f0a\u662f\u4ed3\u9f20\uff0c\u751f\u65e52017\u5e745\u67081\u65e5[2,3](@ref)"},{"question":"\u4e3b\u89d2\u56e2\u4e2d\u552f\u4e00\u80fd\u8bf4\u5b8c\u6574\u65e5\u8bed\u7684\u662f\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u5c0f\u516b","\u4e4c\u8428\u5947","\u6817\u5b50\u9992\u5934"],"answer":"B","explanation":"\u5c0f\u516b\u662f\u516b\u5b57\u8138\u732b\uff08\u4f5c\u8005\u5426\u8ba4\u662f\u732b\uff09\uff0c\u80fd\u8bf4\u5b8c\u6574\u65e5\u8bed[2,3,5](@ref)"},{"question":"\u4e4c\u8428\u5947\u7684\u6807\u5fd7\u6027\u53f0\u8bcd\u662f\uff1f","options":["\u5440\u54c8","\u55b5\u545c","\u5495\u565c","\u5431\u5431"],"answer":"A","explanation":"\u4e4c\u8428\u5947\u5e38\u53d1\u51fa\'\u5440\u54c8\'\'\u545c\u5566\'\u7b49\u602a\u58f0[2,3](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u52a8\u753b\u6bcf\u96c6\u65f6\u957f\u7ea6\u4e3a\uff1f","options":["1\u5206\u949f","5\u5206\u949f","22\u5206\u949f","45\u5206\u949f"],"answer":"A","explanation":"\u6539\u7f16\u81ea\u56db\u683c\u6f2b\u753b\uff0c\u6bcf\u96c6\u7ea61\u5206\u949f[5](@ref)"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\u603b\u662f\u88c5\u53ef\u7231\u4f46\u884c\u4e3a\u7c97\u66b4\uff1f","options":["\u52b3\u52a8\u94e0","\u83ab\u83ab\u5496","\u72ee\u8428","\u5927\u5f3a"],"answer":"B","explanation":"\u98de\u9f20\u83ab\u83ab\u5496\u603b\u662f\u88c5\u53ef\u7231\u5374\u884c\u4e3a\u539f\u59cb\u7c97\u66b4[2,3](@ref)"},{"question":"\u6817\u5b50\u9992\u5934\u7684\u7279\u70b9\u4e0d\u5305\u62ec\uff1f","options":["\u58f0\u97f3\u50cf\u5927\u53d4","\u559c\u6b22\u559d\u9152","\u4f1a\u8bf4\u590d\u6742\u53e5\u5b50","\u5206\u4eab\u98df\u7269"],"answer":"C","explanation":"\u6817\u5b50\u9992\u5934\u53f0\u8bcd\u51e0\u4e4e\u53ea\u6709\'\u54c8\u2014\u2014\'[2,3](@ref)"},{"question":"\u6d77\u736d\u7684\u7231\u597d\u662f\uff1f","options":["\u5403\u751c\u54c1","\u6253\u67b6","\u7761\u89c9","\u5531\u6b4c"],"answer":"A","explanation":"\u8ba8\u4f10\u6392\u540d\u7b2c\u4e00\u7684\u6d77\u736d\u559c\u6b22\u8349\u8393\u51b0\u6dc7\u6dcb\u7b49\u751c\u98df[2,3](@ref)"},{"question":"\u52b3\u52a8\u94e0\u7684\u804c\u8d23\u662f\uff1f","options":["\u5236\u4f5c\u630e\u5305","\u53d1\u653e\u4efb\u52a1\u5956\u91d1","\u7ecf\u8425\u62c9\u9762\u5e97","\u5360\u535c"],"answer":"B","explanation":"\u52b3\u52a8\u94e0\u5728\u52b3\u52a8\u7a97\u53e3\u53d1\u653e\u4efb\u52a1\u548c\u5956\u91d1[2,3](@ref)"},{"question":"\u72ee\u8428\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u5de5\u4f5c\uff1f","options":["\u5360\u535c\u5e97","\u62c9\u9762\u5e97\'\u90ce\'","\u52b3\u52a8\u7a97\u53e3","\u751c\u54c1\u5e97"],"answer":"B","explanation":"\u6301\u6709\u8d85\u7ea7\u6253\u5de5\u8bc1\uff0c\u5728\u62c9\u9762\u5e97\'\u90ce\'\u5de5\u4f5c[2,3](@ref)"},{"question":"\u5927\u5f3a\u88ab\u8c01\u62a2\u8d70\u4e86\u4e1c\u897f\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u83ab\u83ab\u5496","\u4e4c\u8428\u5947","\u6817\u5b50\u9992\u5934"],"answer":"B","explanation":"\u51fa\u573a\u65f6\u88ab\u9f2f\u9f20\u83ab\u83ab\u5496\u62a2\u593a\u7269\u54c1[2,3](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u52a8\u753b\u9996\u6b21\u505c\u64ad\u53d1\u751f\u5728\uff1f","options":["2023\u5e74","2024\u5e74","2025\u5e74","\u672a\u505c\u64ad\u8fc7"],"answer":"C","explanation":"2025\u5e744-7\u6708\u9996\u6b21\u56e0\u65b0\u7cfb\u5217\u5236\u4f5c\u505c\u64ad[8](@ref)"},{"question":"\u5c0f\u516b\u58f0\u4f18\u53d8\u58f0\u4e89\u8bae\u662f\u56e0\u4e3a\uff1f","options":["\u6f14\u6280\u5dee","\u53d8\u58f0\u671f","\u66f4\u6362\u58f0\u4f18","\u89d2\u8272\u8bbe\u5b9a\u6539\u53d8"],"answer":"B","explanation":"14\u5c81\u58f0\u4f18\u7530\u4e2d\u8bda\u4eba\u8fdb\u5165\u53d8\u58f0\u671f[8](@ref)"},{"question":"\u5409\u4f0a\u7684\u6b66\u5668\u662f\uff1f","options":["\u84dd\u8272\u523a\u53c9","\u7c89\u8272\u523a\u53c9","\u706b\u836f\u68cd","\u5927\u5251"],"answer":"B","explanation":"\u4f7f\u7528\u7c89\u8272\u523a\u53c9\uff0c\u9664\u8349\u7b49\u7ea7\u6b63\u5728\u80035\u7ea7[2,3](@ref)"},{"question":"\u5c0f\u516b\u7684\u9664\u8349\u7b49\u7ea7\u662f\uff1f","options":["3\u7ea7","5\u7ea7","\u672a\u8bc4\u7ea7","1\u7ea7"],"answer":"B","explanation":"\u5c0f\u516b\u4f7f\u7528\u84dd\u8272\u523a\u53c9\uff0c\u9664\u8349\u7b49\u7ea75\u7ea7[2,3](@ref)"},{"question":"\u4e4c\u8428\u5947\u7684\u6b66\u5668\u662f\uff1f","options":["\u4e24\u7aef\u53d1\u5c04\u706b\u836f\u7684\u68cd\u5b50","\u7c89\u8272\u523a\u53c9","\u84dd\u8272\u523a\u53c9","\u5927\u9524"],"answer":"A","explanation":"\u6b66\u5668\u80fd\u4e24\u7aef\u53d1\u5c04\u706b\u836f\uff0c\u9664\u8349\u7b49\u7ea73\u7ea7[2,3](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u6700\u521d\u5f62\u5f0f\u662f\uff1f","options":["TV\u52a8\u753b","\u56db\u683c\u6f2b\u753b","\u5c0f\u8bf4","\u6e38\u620f"],"answer":"B","explanation":"\u6700\u521d\u662fNAGANO\u7684\u56db\u683c\u6f2b\u753b[5](@ref)"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662fChiikawa\u706b\u7206\u7684\u539f\u56e0\uff1f","options":["\u8868\u60c5\u5305\u6587\u5316","\u53cd\u4e4c\u6258\u90a6\u753b\u98ce","\u957f\u5267\u60c5\u8fde\u8d2f\u6027","\u591a\u5143\u5316\u5185\u5bb9\u8f93\u51fa"],"answer":"C","explanation":"\u6bcf\u96c6\u591a\u4e3a\u72ec\u7acb\u77ed\u7bc7[1,4,5](@ref)"},{"question":"\u5409\u4f0a\u73b0\u5728\u4f4f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","options":["\u5c71\u6d1e","\u62bd\u4e2d\u7684\u767d\u8272\u623f\u5b50","\u6811\u5c4b","\u672a\u77e5"],"answer":"B","explanation":"\u8fd0\u6c14\u6781\u4f73\u62bd\u5956\u83b7\u5f97\u767d\u8272\u623f\u5b50[2,3](@ref)"},{"question":"\u5c0f\u516b\u7684\u4f4f\u6240\u662f\uff1f","options":["\u767d\u8272\u623f\u5b50","\u5c71\u6d1e","\u6811\u5c4b","\u672a\u77e5"],"answer":"B","explanation":"\u5c0f\u516b\u4f4f\u5728\u5c71\u6d1e\u91cc[2,3](@ref)"},{"question":"\u4e4c\u8428\u5947\u7684\u4f4f\u6240\u60c5\u51b5\u662f\uff1f","options":["\u767d\u8272\u623f\u5b50","\u5c71\u6d1e","\u6811\u5c4b","\u81f3\u4eca\u662f\u8c1c"],"answer":"D","explanation":"\u4e4c\u8428\u5947\u4f4f\u6240\u672a\u516c\u5f00[2,3](@ref)"},{"question":"\u83ab\u83ab\u5496\u9001\u8fc7\u53d1\u7b8d\u7ed9\u8c01\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u53e4\u672c","\u6817\u5b50\u9992\u5934","\u52b3\u52a8\u94e0"],"answer":"B","explanation":"\u53e4\u672c\u6234\u83ab\u83ab\u5496\u9001\u7684\u53d1\u7b8d[3](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u52a8\u753b\u5728\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u5e73\u53f0\u53ef\u770b\uff1f","options":["\u4f18\u9177","B\u7ad9","\u817e\u8baf\u89c6\u9891","\u7231\u5947\u827a"],"answer":"B","explanation":"B\u7ad9\u641c\u7d22\u6807\u9898\u5373\u53ef\u89c2\u770b[5](@ref)"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\u6709\'\u5927\u53d4\'\u5c5e\u6027\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u6817\u5b50\u9992\u5934","\u4e4c\u8428\u5947","\u6d77\u736d"],"answer":"B","explanation":"\u6817\u5b50\u9992\u5934\u884c\u4e3a\u50cf\u5927\u53d4[2,3](@ref)"},{"question":"\u624b\u5de5\u94e0\u559c\u6b22\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u53d1\u653e\u4efb\u52a1","\u5236\u4f5c\u630e\u5305\u7761\u8863","\u716e\u62c9\u9762","\u5360\u535c"],"answer":"B","explanation":"\u624b\u5de5\u94e0\u5236\u4f5c\u53ef\u7231\u5468\u8fb9\u552e\u5356[2,3](@ref)"},{"question":"\u62c9\u9762\u94e0\u7684\u804c\u4e1a\u662f\uff1f","options":["\u5360\u535c\u5e08","\u62c9\u9762\u5e97\u957f","\u4efb\u52a1\u53d1\u653e\u5458","\u751c\u54c1\u5e08"],"answer":"B","explanation":"\u7ecf\u8425\u62c9\u9762\u5e97\'\u90ce\'[2,3](@ref)"},{"question":"\u72ee\u8428\u6b63\u5728\u8003\u53d6\u4ec0\u4e48\u8d44\u683c\u8bc1\uff1f","options":["\u9664\u8349","\u559d\u9152","\u70f9\u996a","\u5360\u535c"],"answer":"B","explanation":"\u4e3a\u548c\u5e08\u5085\u5e72\u676f\u8003\u559d\u9152\u8d44\u683c\u8bc1[2,3](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u7684\u6027\u522b\u8bbe\u5b9a\u662f\uff1f","options":["\u7537\u6027","\u5973\u6027","\u65e0\u6027\u522b","\u53ef\u53d8\u6027\u522b"],"answer":"C","explanation":"\u88ab\u63cf\u8ff0\u4e3a\u65e0\u6027\u522b\u89d2\u8272[1,4](@ref)"},{"question":"\u52a8\u753b\u4e2d\'\u90ce\'\u662f\u4ec0\u4e48\u5e97\u94fa\uff1f","options":["\u751c\u54c1\u5e97","\u62c9\u9762\u5e97","\u6b66\u5668\u5e97","\u5360\u535c\u5e97"],"answer":"B","explanation":"\u62c9\u9762\u94e0\u7ecf\u8425\u7684\u62c9\u9762\u5e97[2,3](@ref)"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\u53f0\u8bcd\u6700\u5c11\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u5c0f\u516b","\u4e4c\u8428\u5947","\u6817\u5b50\u9992\u5934"],"answer":"D","explanation":"\u6817\u5b50\u9992\u5934\u51e0\u4e4e\u53ea\u6709\'\u54c8\u2014\u2014\'[2,3](@ref)"},{"question":"\u5409\u4f0a\u7684\u6027\u683c\u7279\u70b9\u662f\uff1f","options":["\u66b4\u8e81\u6613\u6012","\u7231\u54ed\u4f46\u52c7\u6562","\u6c89\u9ed8\u5be1\u8a00","\u50b2\u6162\u81ea\u8d1f"],"answer":"B","explanation":"\u867d\u7136\u7231\u54ed\u4f46\u5173\u952e\u65f6\u523b\u52c7\u6562[2,3](@ref)"},{"question":"\u5c0f\u516b\u7684\u6027\u683c\u5c5e\u4e8e\uff1f","options":["\u9634\u90c1\u5185\u5411","\u4e50\u89c2\u5f00\u6717","\u51b7\u6f20\u758f\u79bb","\u50b2\u6162\u81ea\u8d1f"],"answer":"B","explanation":"\u5178\u578be\u4eba\uff0c\u9633\u5149\u5f00\u6717[5](@ref)"},{"question":"\u4e4c\u8428\u5947\u7684\u7279\u70b9\u4e0d\u5305\u62ec\uff1f","options":["\u81ea\u7531\u5954\u653e","\u76f4\u89c9\u654f\u9510","\u6c89\u9ed8\u5be1\u8a00","\u795e\u79d8"],"answer":"C","explanation":"\u5e38\u53d1\u51fa\u602a\u58f0\u800c\u975e\u6c89\u9ed8[2,3](@ref)"},{"question":"\u83ab\u83ab\u5496\u7684\u7269\u79cd\u662f\uff1f","options":["\u5154\u5b50","\u98de\u9f20","\u732b","\u4ed3\u9f20"],"answer":"B","explanation":"\u9f2f\u9f20/\u98de\u9f20\u30e2\u30e2\u30f3\u30ac[2,3](@ref)"},{"question":"\u6d77\u736d\u5728\u8ba8\u4f10\u699c\u6392\u540d\uff1f","options":["\u7b2c\u4e00\u540d","\u7b2c\u4e09\u540d","\u7b2c\u4e94\u540d","\u672a\u4e0a\u699c"],"answer":"A","explanation":"\u5409\u4f0a\u548c\u5c0f\u516b\u7684\u61a7\u61ac\u5bf9\u8c61[2,3](@ref)"},{"question":"Chiikawa Pocket\u6e38\u620f\u5f00\u670d\u65f6\u95f4\u662f\uff1f","options":["2024\u5e743\u6708","2025\u5e743\u670827\u65e5","2025\u5e747\u6708","\u672a\u516c\u5e03"],"answer":"B","explanation":"\u5b98\u65b9\u516c\u5e032025\u5e743\u670827\u65e5\u5f00\u670d[6](@ref)"},{"question":"\u6e38\u620f\'Chiikawa Pocket\'\u56fd\u9645\u670d\u53ef\u80fd\u6709\uff1f","options":["\u65e5\u6587","\u82f1\u6587","\u7b80\u4f53\u4e2d\u6587","\u4ee5\u4e0a\u90fd\u6709"],"answer":"D","explanation":"\u56fd\u9645\u670d\u5e94\u5305\u542b\u591a\u8bed\u8a00[6](@ref)"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u94e0\u7532\u89d2\u8272\uff1f","options":["\u624b\u5de5\u94e0","\u52b3\u52a8\u94e0","\u62c9\u9762\u94e0","\u6218\u6597\u94e0"],"answer":"D","explanation":"\u65e0\u6218\u6597\u94e0\u8bbe\u5b9a[2,3](@ref)"},{"question":"\u53e4\u672c\u6700\u521d\u662f\uff1f","options":["\u5360\u535c\u5e08","\u5356\u4e8c\u624b\u4e66\u7684","\u751c\u54c1\u5e97\u4e3b","\u52b3\u52a8\u7a97\u53e3\u804c\u5458"],"answer":"B","explanation":"\u4e0e\u83ab\u83ab\u5496\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\u524d\u5356\u4e8c\u624b\u4e66[3](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u52a8\u753b\u505c\u64ad\u671f\u95f4\u64ad\u653e\uff1f","options":["\u65b0\u4f5c","\u7cbe\u9009\u91cd\u64ad","\u58f0\u4f18\u8bbf\u8c08","\u6e38\u620f\u5ba3\u4f20"],"answer":"B","explanation":"2025\u5e744-7\u6708\u64ad\u653e\u7cbe\u9009\u56de[8](@ref)"},{"question":"\u5c0f\u516b\u58f0\u4f18\u66fe\u4e3a\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\u914d\u97f3\uff1f","options":["\u6210\u5e74\u514b\u52b3\u5fb7","8\u5c81\u514b\u52b3\u5fb7","\u8428\u83f2\u7f57\u65af","\u8482\u6cd5"],"answer":"B","explanation":"\u7530\u4e2d\u8bda\u4eba\u914d\u8fc7\u300aFF7RE[](@replace=10001)\u300b8\u5c81\u514b\u52b3\u5fb7[8](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u5360\u535c\u8282\u76ee\u65b0\u589e\u591a\u5c11\u52a8\u753b\uff1f","options":["3\u79cd","5\u79cd","10\u79cd","15\u79cd"],"answer":"B","explanation":"2025\u5e743\u6708\u65b0\u589e5\u79cd\u8fbe15\u79cd[8](@ref)"},{"question":"\u4e4c\u8428\u5947\u7684\u751f\u65e5\u662f\uff1f","options":["2017\u5e745\u67081\u65e5","2019\u5e741\u670822\u65e5","2020\u5e745\u67081\u65e5","\u672a\u516c\u5e03"],"answer":"B","explanation":"\u4e4c\u8428\u5947\u8bde\u751f\u4e8e2019\u5e741\u670822\u65e5[2,3](@ref)"},{"question":"\u5c0f\u516b\u7684\u751f\u65e5\u662f\uff1f","options":["2017\u5e745\u67081\u65e5","2019\u5e741\u670822\u65e5","2020\u5e745\u67081\u65e5","\u672a\u516c\u5e03"],"answer":"C","explanation":"\u5c0f\u516b\u8bde\u751f\u4e8e2020\u5e745\u67081\u65e5[2,3](@ref)"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\u6700\u5e74\u957f\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u5c0f\u516b","\u4e4c\u8428\u5947","\u6817\u5b50\u9992\u5934"],"answer":"A","explanation":"\u5409\u4f0a(2017)>\u4e4c\u8428\u5947(2019)>\u5c0f\u516b(2020)[2,3](@ref)"},{"question":"Chiikawa\u8868\u60c5\u5305\u6d41\u884c\u7684\u539f\u56e0\u662f\uff1f","options":["\u5546\u4e1a\u63a8\u5e7f","\u538b\u529b\u5ba3\u6cc4\u9700\u6c42","\u753b\u98ce\u72ec\u7279","\u5267\u60c5\u590d\u6742"],"answer":"B","explanation":"\u5e74\u8f7b\u4eba\u901a\u8fc7\u8868\u60c5\u5305\u91ca\u653e\u538b\u529b[1,4](@ref)"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u52a8\u753b\u7279\u8272\uff1f","options":["\u73b0\u5b9e\u5171\u9e23","\u957f\u7ebf\u4f0f\u7b14","\u5feb\u901f\u8f6c\u6298","\u5355\u5143\u5267"],"answer":"B","explanation":"\u591a\u4e3a\u72ec\u7acb\u77ed\u7bc7\u5355\u5143\u5267[5](@ref)"},{"question":"\u5409\u4f0a\u548c\u5c0f\u516b\u7b2c\u4e00\u6b21\u534f\u529b\u8ba8\u4f10\u7684\u602a\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u5de8\u5927\u7684\u5e03\u4e01","\u6d1e\u7a74\u91cc\u7684\u5947\u7f8e\u62c9","\u4f1a\u53d1\u51fa\u602a\u58f0\u7684\u866b\u5b50","\u6234\u7740\u9762\u5177\u7684\u602a\u7269"],"answer":"B","explanation":"\u5728\u6f2b\u753b\u65e9\u671f\uff0c\u5409\u4f0a\u548c\u5c0f\u516b\u4e00\u8d77\u8ba8\u4f10\u4e86\u6d1e\u7a74\u91cc\u7684\u5947\u7f8e\u62c9\uff0c\u4f46\u5931\u8d25\u4e86\u3002"},{"question":"\u5c0f\u516b\u6700\u64c5\u957f\u7684\u4e50\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u5409\u4ed6","\u94a2\u7434","\u5c24\u514b\u91cc\u91cc","\u53e3\u7434"],"answer":"A","explanation":"\u5c0f\u516b\u7ecf\u5e38\u5f39\u5409\u4ed6\uff0c\u5e76\u521b\u4f5c\u6b4c\u66f2\u3002"},{"question":"\u201c\u65e0\u9650\u767d\u5ad6\u201d\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\u7684\u884c\u4e3a\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u5c0f\u516b","\u4e4c\u8428\u5947","\u83ab\u83ab\u5496"],"answer":"D","explanation":"\u83ab\u83ab\u5496\u7ecf\u5e38\u62a2\u593a\u522b\u4eba\u7684\u98df\u7269\u548c\u4e1c\u897f\uff0c\u56e0\u6b64\u88ab\u7c89\u4e1d\u620f\u79f0\u4e3a\u201c\u65e0\u9650\u767d\u5ad6\u201d\u3002"},{"question":"\u6817\u5b50\u9992\u5934\u524d\u8f88\u6700\u559c\u6b22\u642d\u914d\u4ec0\u4e48\u4e0b\u9152\u83dc\uff1f","options":["\u5976\u916a","\u9999\u80a0","\u67ff\u5b50\u79cd\u5b50","\u85af\u7247"],"answer":"C","explanation":"\u6817\u5b50\u9992\u5934\u524d\u8f88\u559d\u9152\u65f6\u7ecf\u5e38\u642d\u914d\u67ff\u5b50\u79cd\u5b50\uff08\u67ff\u306e\u7a2e\uff09\u3002"},{"question":"\u5728\u201c\u7761\u8863\u6d3e\u5bf9\u201d\u7bc7\u7ae0\u4e2d\uff0c\u662f\u8c01\u88ab\u56f0\u5728\u4e86\u7761\u8863\u91cc\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u5c0f\u516b","\u4e4c\u8428\u5947","\u5168\u4f53\u4e3b\u89d2\u56e2"],"answer":"D","explanation":"\u5728\u7761\u8863\u6d3e\u5bf9\u7bc7\u7ae0\u4e2d\uff0c\u4e3b\u89d2\u56e2\u4e09\u4eba\u90fd\u88ab\u56f0\u5728\u4e86\u7eff\u8272\u7684\u7761\u8863\u91cc\u3002"},{"question":"\u201c\u90a3\u5b69\u5b50\u201d\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f","options":["\u4e00\u4e2a\u795e\u79d8\u7684\u602a\u7269","\u5c0f\u516b\u7684\u524d\u8f88","\u6d77\u736d","\u4e00\u4e2a\u90fd\u5e02\u4f20\u8bf4"],"answer":"A","explanation":"\u201c\u90a3\u5b69\u5b50\u201d\u662f\u4e00\u4e2a\u5f3a\u5927\u7684\u3001\u8eab\u4efd\u4e0d\u660e\u7684\u602a\u7269\uff0c\u662f\u7c89\u4e1d\u8ba8\u8bba\u7684\u7126\u70b9\u4e4b\u4e00\u3002"},{"question":"\u5409\u4f0a\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8003\u8bd5\u83b7\u5f97\u4e86\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u7684\u5934\u76d4\uff1f","options":["\u9664\u83495\u7ea7\uff0c\u9ec4\u8272","\u8ba8\u4f103\u7ea7\uff0c\u84dd\u8272","\u6599\u74062\u7ea7\uff0c\u767d\u8272","\u624b\u5de54\u7ea7\uff0c\u7c89\u8272"],"answer":"A","explanation":"\u5409\u4f0a\u901a\u8fc7\u4e86\u9664\u83495\u7ea7\u8003\u8bd5\uff0c\u83b7\u5f97\u4e86\u9ec4\u8272\u7684\u5934\u76d4\u3002"},{"question":"\u5c0f\u516b\u7684\u76f8\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u7684\uff1f","options":["\u84dd\u8272","\u7c89\u8272","\u9ec4\u8272","\u7eff\u8272"],"answer":"A","explanation":"\u5c0f\u516b\u6709\u4e00\u53f0\u84dd\u8272\u7684\u76f8\u673a\uff0c\u7ecf\u5e38\u7528\u6765\u62cd\u7167\u3002"},{"question":"\u4e4c\u8428\u5947\u66fe\u7ecf\u7528\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u548c\u5409\u4f0a\u4ea4\u6362\u8fc7\u996d\u56e2\uff1f","options":["\u4e00\u5757\u77f3\u5934","\u4e00\u6839\u6728\u68cd","\u4e00\u6735\u82b1","\u4ec0\u4e48\u90fd\u6ca1\u7ed9"],"answer":"B","explanation":"\u4e4c\u8428\u5947\u66fe\u7528\u4e00\u6839\u5947\u7279\u7684\u6728\u68cd\u548c\u5409\u4f0a\u4ea4\u6362\u996d\u56e2\u3002"},{"question":"\u201c\u98ce\u72ee\u7237\u201d\u5728\u6545\u4e8b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u89d2\u8272\uff1f","options":["\u62c9\u9762\u5e97\u7684\u5e08\u5085","\u7eaa\u5ff5\u54c1\u5e97\u7684\u5e97\u4e3b","\u4e00\u4e2a\u5f3a\u5927\u7684\u8ba8\u4f10\u5bf9\u8c61","\u4e00\u4e2a\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u82f1\u96c4"],"answer":"B","explanation":"\u98ce\u72ee\u7237\u662f\u7eaa\u5ff5\u54c1\u5e97\u7684\u5e97\u4e3b\uff0c\u4e5f\u662f\u5409\u4f0a\u548c\u5c0f\u516b\u7684\u670b\u53cb\u3002"},{"question":"\u5409\u4f0a\u4e0d\u64c5\u957f\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u753b\u753b","\u5531\u6b4c","\u731c\u8c1c","\u8003\u8bd5"],"answer":"D","explanation":"\u5409\u4f0a\u867d\u7136\u5f88\u52aa\u529b\uff0c\u4f46\u7ecf\u5e38\u5728\u9664\u8349\u8003\u8bd5\u4e2d\u5931\u8d25\u3002"},{"question":"\u5c0f\u516b\u7684\u53e3\u5934\u7985\u201c\u306a\u3093\u3068\u304b\u306a\u308c\u30fc\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f","options":["\u201c\u592a\u68d2\u4e86\uff01\u201d","\u201c\u603b\u4f1a\u6709\u529e\u6cd5\u7684\uff01\u201d","\u201c\u597d\u997f\u554a\uff01\u201d","\u201c\u6211\u4eec\u8d70\u5427\uff01\u201d"],"answer":"B","explanation":"\u201c\u306a\u3093\u3068\u304b\u306a\u308c\u30fc\u201d\u662f\u5c0f\u516b\u5728\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\u65f6\u9f13\u52b1\u81ea\u5df1\u548c\u670b\u53cb\u7684\u8bdd\uff0c\u610f\u601d\u662f\u201c\u603b\u4f1a\u6709\u529e\u6cd5\u7684\u201d\u3002"},{"question":"\u5728\u201c\u62d4\u8349\u68c0\u5b9a\u201d\u4e2d\uff0c\u5409\u4f0a\u7684\u76ee\u6807\u662f\u51e0\u7ea7\uff1f","options":["3\u7ea7","4\u7ea7","5\u7ea7","6\u7ea7"],"answer":"C","explanation":"\u5409\u4f0a\u4e00\u76f4\u5728\u52aa\u529b\u901a\u8fc7\u62d4\u8349\u68c0\u5b9a5\u7ea7\u3002"},{"question":"\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\u62e5\u6709\u201c\u8d85\u7ea7\u6253\u5de5\u4ed4\u201d\u8d44\u683c\u8bc1\uff1f","options":["\u5409\u4f0a","\u5c0f\u516b","\u6d77\u736d","\u98ce\u72ee\u7237"],"answer":"D","explanation":"\u98ce\u72ee\u7237\u62e5\u6709\u201c\u8d85\u7ea7\u6253\u5de5\u4ed4\u201d\u8d44\u683c\u8bc1\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u6253\u5de5\u3002"},{"question":"\u5409\u4f0a\u548c\u5c0f\u516b\u5728\u62c9\u9762\u5e97\u201c\u90ce\u201d\u6253\u5de5\u65f6\uff0c\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u716e\u9762","\u6d17\u7897","\u5f15\u5bfc\u5ba2\u4eba\u548c\u6536\u62fe\u684c\u5b50","\u6536\u94f6"],"answer":"C","explanation":"\u5728\u62c9\u9762\u5e97\u201c\u90ce\u201d\u6253\u5de5\u65f6\uff0c\u4ed6\u4eec\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u5f15\u5bfc\u5ba2\u4eba\u548c\u6536\u62fe\u684c\u5b50\u3002"},{"question":"\u4e4c\u8428\u5947\u6700\u559c\u6b22\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u62c9\u9762","\u5496\u55b1","\u5e03\u4e01","\u6709\u6bd2\u7684\u8611\u83c7"],"answer":"D","explanation":"\u4e4c\u8428\u5947\u7ecf\u5e38\u4f1a\u5403\u4e00\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5371\u9669\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u5305\u62ec\u6709\u6bd2\u7684\u8611\u83c7\uff08\u4f46\u5b83\u4f3c\u4e4e\u4e0d\u53d7\u5f71\u54cd\uff09\u3002"},{"question":"\u201c\u52b3\u52a8\u94e0\u7532\u5148\u751f\u201d\u4eec\u7684\u4e3b\u8981\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u53d1\u5e03\u4efb\u52a1\u548c\u652f\u4ed8\u62a5\u916c","\u4fdd\u62a4\u5409\u4f0a\u5361\u54c7\u4eec","\u5efa\u9020\u623f\u5c4b","\u5236\u4f5c\u98df\u7269"],"answer":"A","explanation":"\u52b3\u52a8\u94e0\u7532\u5148\u751f\u4eec\u5728\u52b3\u52a8\u4ecb\u7ecd\u6240\u5de5\u4f5c\uff0c\u8d1f\u8d23\u53d1\u5e03\u4efb\u52a1\u548c\u652f\u4ed8\u62a5\u916c\u3002"},{"question":"\u5409\u4f0a\u62bd\u5956\u5f97\u5230\u7684\u623f\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f","options":["\u4e00\u4e2a\u8c6a\u534e\u7684\u57ce\u5821","\u4e00\u4e2a\u53ef\u4ee5\u79fb\u52a8\u7684\u623f\u8f66","\u4e00\u4e2a\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u666e\u901a\u4f46\u5f88\u8212\u9002\u7684\u623f\u5b50","\u4e00\u4e2a\u9700\u8981\u81ea\u5df1\u52a8\u624b\u6539\u9020\u7684\u7834\u65e7\u5c0f\u5c4b"],"answer":"C","explanation":"\u5409\u4f0a\u901a\u8fc7\u62bd\u5956\u5e78\u8fd0\u5730\u5f97\u5230\u4e86\u4e00\u4e2a\u8212\u9002\u7684\u623f\u5b50\uff0c\u7ed3\u675f\u4e86\u7a74\u5c45\u751f\u6d3b\u3002"},{"question":"\u5c0f\u516b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u548c\u5409\u4f0a\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f","options":["\u56e0\u4e3a\u4ed6\u4eec\u662f\u90bb\u5c45","\u56e0\u4e3a\u5c0f\u516b\u6551\u4e86\u88ab\u602a\u7269\u88ad\u51fb\u7684\u5409\u4f0a","\u56e0\u4e3a\u5409\u4f0a\u5206\u4eab\u98df\u7269\u7ed9\u9965\u997f\u7684\u5c0f\u516b","\u6f2b\u753b\u6ca1\u6709\u660e\u786e\u8bf4\u660e"],"answer":"D","explanation":"\u6f2b\u753b\u4e2d\u6ca1\u6709\u660e\u786e\u63cf\u7ed8\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\u7684\u77ac\u95f4\uff0c\u4ed6\u4eec\u81ea\u7136\u800c\u7136\u5730\u5c31\u5728\u4e00\u8d77\u4e86\u3002"},{"question":"\u5728Chiikawa\u7684\u4e16\u754c\u91cc\uff0c\u5c45\u6c11\u4eec\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u83b7\u53d6\u6536\u5165\uff1f","options":["\u79cd\u690d\u852c\u83dc","\u63a5\u53d7\u8ba8\u4f10\u4efb\u52a1\u548c\u62d4\u8349","\u5f00\u5e97\u505a\u751f\u610f","\u4ee5\u4e0a\u90fd\u662f"],"answer":"D","explanation":"Chiikawa\u4e16\u754c\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u901a\u8fc7\u591a\u79cd\u65b9\u5f0f\u7ef4\u6301\u751f\u8ba1\uff0c\u5305\u62ec\u8ba8\u4f10\u602a\u7269\u3001\u62d4\u8349\u3001\u5f00\u5e97\u7b49\u3002"}]')}}]);